Canada Montreal - 929撐香港反極權大遊行

929今日遊行有中國留學生嚟支持我哋嘅遊行，表達咗想建立民主中國嘅熱情，亦都同警察聯絡咗表示會願意盡佢哋嘅所能你表達對加拿大嘅忠誠，我哋都畀佢哋嘅熱情感動咗

加拿大朋友，加油呀！！！！！！！！
好鍾意支爆嘅概念

推一下

上推推

支持支持

多謝加拿大朋友!

扮工再推一下，希望10.1 大家平平安安

咩事